柔依世界第一

不服來辯

垃圾英

唔識用就話垃圾
利申唔識用

個種秒殺人既感覺好爽

開錯台?